外國有咩重要論壇

如題
同埋申請acc使唔使isp email?

reddit, twitter